考慮緊eat唔eat朝night

餓

好想japjap橫店聽日都廢 不如jap jap好撚煩啊

但我鼻下有粒瘡japjap會爆出嚟但好想jap

正常人瞓覺的時間廢物先會japjap 點解我咁廢

唔食死全家

唔好煩我 好撚煩 死撚開

唉 好撚煩

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

我真係廢物嚟 唔死根本唔知有咩用又廢 成篤垃圾咁
又屎咁 成pat廢柴 冇人廢得過我

我真係好撚廢點解可以廢成咁？費城

除咗成條柒咁仲識啲咩

咩ig???

點解可以咁撚廢啊 我真係好撚廢 我講真 我真係見過最廢嘅人 唉 我真係好廢啊

關你撚事咩

真係好撚嘔心超想嘔 根本唔會有例外

唔知講乜但好撚啱由其是

唔明點解會揀